美參議員布萊克本：總統今日清楚表明我們不會容許中國侵犯維吾爾人權

Make America great again

Make Chi-na 仆街 again